msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-05 20:20:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-05 20:28+0800\n"
"Last-Translator: Cai <13110818005@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: ../../Utils.cs:550
#, csharp-format
msgid "  --> Current: {0} (v{1})"
msgstr "  --> 当前: {0} (v{1})"

#: ../../Utils.cs:546
#, csharp-format
msgid "  --> Loaded:  {0} (v{1})"
msgstr "  --> 已加载:  {0} (v{1})"

#: ../../Plugin.cs:228
#, csharp-format
msgid "  {0:G} connections per IP per {1:G} seconds"
msgstr "  每个IP每{1:G}秒允许连接{0:G}次"

#: ../../Plugin.cs:219
#, csharp-format
msgid "  {0:G} messages per {1:G} seconds"
msgstr "  每{1:G}秒允许发送{0:G}条聊天"

#: ../../SocketProvider.cs:276
#, csharp-format
msgid "[DbgPkt] Outbound message size mismatch: {0} != {1} (to {2})"
msgstr "[数据包调试] 出站消息大小不匹配: 实际{0}≠声明{1} (目标地址: {2})"

#: ../../MiscCommands.cs:173
#, csharp-format
msgid "{0} (Index: {1})"
msgstr "{0} (索引: {1})"

#: ../../Utils.cs:553
#, csharp-format
msgid "{0} already loaded."
msgstr "{0}被重复加载."

#: ../../Plugin.cs:320
#, csharp-format
msgid "{0} loaded."
msgstr "{0}已重载."

#: ../../MiscCommands.cs:175
#, csharp-format
msgid "{0} will be reset. Use -f to force."
msgstr "{0}将会被重置, 使用-f强制重置."

#: ../../MiscCommands.cs:260
msgid "Account not found."
msgstr "账号不存在."

#: ../../WorldGen.cs:61
msgid "Already inspecting tile frame."
msgstr "已在检查Tile Frame."

#: ../../Plugin.cs:288
msgid "An identifier for IP address with subnet mask (e.g. ipa:1.2.3.4/24)"
msgstr "可以匹配带子网掩码的IP地址 (例如: ipa:1.2.3.4/24)"

#: ../../Plugin.cs:284
msgid ""
"An identifier for Regex matching the character name (e.g. namea:^.{8,}$)"
msgstr "可以用正则表达式匹配角色名称 (例如: namea:^.{8,}$)"

#: ../../Mitigations.cs:391 ../../Mitigations.cs:411
#, csharp-format
msgid "Attempt hook {0}.{1} failed, might be already fixed."
msgstr "尝试Hook\"{0}.{1}\"失败, 可能已被修复."

#: ../../TileProvider/Misc.cs:38
#, csharp-format
msgid ""
"Attempt to extend the tile provider because we need {0}x{1} but we only have "
"{2}x{3}."
msgstr "尝试扩展地图读写接口，当前需要{0}x{1}但仅有{2}x{3}"

#: ../../Mitigations.cs:471
#, csharp-format
msgid "Attempt to spawn item using glitched door style: {0}."
msgstr "尝试使用异常门样式生成物品: {0}"

#: ../../Mitigations.cs:526
#, csharp-format
msgid "Attempt to spawn item using glitched torch style: {0}"
msgstr "尝试使用异常火把样式生成物品: {0}"

#: ../../MiscCommands.cs:337
#, csharp-format
msgid "Background task ({0} @ {1}) queued."
msgstr "后台任务({0} @ {1})已加入队列."

#: ../../MiscCommands.cs:332
#, csharp-format
msgid "Background task ({0} @ {1}) started."
msgstr "后台任务({0} @ {1})已启动."

#: ../../MoreBan.cs:28
#, csharp-format
msgid "Ban pattern {0} is invalid: {1}"
msgstr "封禁参数\"{0}\"无效: {1}"

#: ../../MoreBan.cs:39
#, csharp-format
msgid "Ban pattern {0} is invalid."
msgstr "封禁参数\"{0}\"无效."

#: ../../Plugin.cs:216
msgid "ChatSpam limit applied:"
msgstr "聊天频率限制已启用:"

#: ../../Timeout.cs:111
#, csharp-format
msgid "Command {0} ({1}) has been removed."
msgstr "命令\"{0} ({1})\"已被移除."

#: ../../Timeout.cs:83
#, csharp-format
msgid "Command {0} will be executed in the future (t: {1}, id: {2})."
msgstr "命令\"{0}\"将按间隔重复执行 (间隔: {1}, ID: {2})"

#: ../../Timeout.cs:59
#, csharp-format
msgid "Command {0} will be executed once in the future (t: {1}, id: {2})."
msgstr "命令\"{0}\"将在稍后执行一次 (间隔: {1}, ID: {2})"

#: ../../Timeout.cs:129
#, csharp-format
msgid "Command: {0}, Timeout: {1}, Repeat: {2}, Id: {3}"
msgstr "命令: {0}, 延迟: {1}, 重复: {2}, ID: {3}"

#: ../../Timeout.cs:126
msgid "Commands:"
msgstr "待执行命令列表:"

#: ../../PacketSpam.cs:113
#, csharp-format
msgid ""
"Connection from {0} ({1}, state {2} for {3:G}s) disconnected due to "
"connection state timeout."
msgstr "来自{0}({1})的连接(状态{2}持续{3:G}秒)因连接状态超时已被断开."

#: ../../PacketSpam.cs:76
#, csharp-format
msgid "Connection from {0} ({1}) rejected due to connection limit."
msgstr "来自{0}({1})的连接因连接数限制已被拒绝."

#: ../../Plugin.cs:225
msgid "Connection limit applied:"
msgstr "连接数限制已启用:"

#: ../../PacketSpam.cs:101
msgid "Connection time not found"
msgstr "未找到连接时间记录"

#: ../../Plugin.cs:58
#, csharp-format
msgid "Console encoding set to {0}"
msgstr "控制台编码已设置为{0}"

#: ../../Plugin.cs:53
#, csharp-format
msgid "Console encoding set to default ({0})"
msgstr "控制台编码已设置为默认值 ({0})"

#: ../../TileProvider/Misc.cs:83
msgid "constilation and heaptile require less memory, but are slower."
msgstr "constilation和heaptile模式内存占用更低, 但性能较慢."

#: ../../Utils.cs:413
#, csharp-format
msgid "Could not find type {0} in TShock"
msgstr "无法在TShock中找到类型{0}"

#: ../../LangCommand.cs:99
#, csharp-format
msgid "Current culture set to {0}."
msgstr "当前区域设置已设置为{0}"

#: ../../LangCommand.cs:25
#, csharp-format
msgid "Current Game Lang: {0}"
msgstr "当前游戏语言: {0}"

#: ../../LangCommand.cs:24
#, csharp-format
msgid "Current TShock Lang: {0}"
msgstr "当前TShock语言：{0}"

#: ../../WorldGen.cs:137
#, csharp-format
msgid "Detour_InspectTileFrame Trace: {0}"
msgstr "Detour_InspectTileFrame 堆栈跟踪: {0}"

#: ../../WorldGen.cs:125
#, csharp-format
msgid "Detour_InspectTileFrame: {0} frames at {1}, {2}"
msgstr "Detour_InspectTileFrame: 在{1}, {2}处检测到{0}次Tile Frame循环"

#: ../../WorldGen.cs:134
#, csharp-format
msgid "Detour_InspectTileFrame: {0} frames with source of {1}."
msgstr "Detour_InspectTileFrame: 检测到{0}次Tile Frame循环, 来源：{1}"

#: ../../WorldGen.cs:113
#, csharp-format
msgid "Detour_InspectTileFrame: Clearing tile {0},{1} (content: {2})"
msgstr "Detour_InspectTileFrame: 正在清除图格 {0},{1} (内容: {2})"

#: ../../WorldGen.cs:102
#, csharp-format
msgid "Detour_InspectTileFrame: Dump crashing map to dumpmap.wld.bak ({0})"
msgstr "Detour_InspectTileFrame: 正在将崩溃地图转储至 dumpmap.wld.bak ({0})"

#: ../../Utils.cs:543
#, csharp-format
msgid "Duplicate {0} loaded:"
msgstr "插件{0}重复加载:"

#: ../../LangCommand.cs:88
#, csharp-format
msgid "Existing culture: \"{0}\" ({1})."
msgstr "当前区域设置: \"{0}\" ({1})."

#: ../../MiscCommands.cs:285
#, csharp-format
msgid "Exported {0} to {1}."
msgstr "已导出{0}到{1}."

#: ../../Vanilla.cs:31
#, csharp-format
msgid "Failed to add permissions to group {0}."
msgstr "无法为组{0}添加权限."

#: ../../Enhancements.cs:193
#, csharp-format
msgid "Failed to enable IPv6 dual stack on {0}: {1}"
msgstr "无法在{0}启用IPv6双栈模式：{1}"

#: ../../Enhancements.cs:189
#, csharp-format
msgid "Failed to enable IPv6 dual stack on {0}: not supported."
msgstr "无法在{0}启用IPv6双栈模式：不支持该功能."

#: ../../MiscCommands.cs:289
#, csharp-format
msgid "Failed to export {0}: {1}"
msgstr "导出{0}失败：{1}"

#: ../../MiscCommands.cs:290
#, csharp-format
msgid "Failed to export {0}."
msgstr "导出{0}失败."

#: ../../TileProvider/Misc.cs:39
msgid ""
"Failed to extend the tile provider. The server will probably crash due to "
"lack of array space."
msgstr "图格提供器扩展失败, 服务器可能将会因数组空间不足而崩溃."

#: ../../Vanilla.cs:40
#, csharp-format
msgid "Failed to find group {0}."
msgstr "找不到组{0}"

#: ../../LangCommand.cs:103
#, csharp-format
msgid "Failed to find nearest language for \"{0}\" ({1})."
msgstr "未能找到与\"{0}\"({1})最接近的语言。"

#: ../../Plugin.cs:194
#, csharp-format
msgid "Failed to load config: {0}"
msgstr "加载配置文件失败: {0}"

#: ../../Plugin.cs:210 ../../MiscCommands.cs:316
#, csharp-format
msgid "Failed to save config: {0}"
msgstr "保存配置文件失败: {0}"

#: ../../Vanilla.cs:51
#, csharp-format
msgid "Failed to set parent group to {0}: {1}"
msgstr "无法将父组设置为{0}: {1}"

#: ../../Hooks.cs:13
#, csharp-format
msgid "Hook (Detour) failed for \"{0}\": source is null"
msgstr "Hook (Detour) \"{0}\" 失败: 源方法为null"

#: ../../Hooks.cs:26
#, csharp-format
msgid "Hook (Manipulate) failed for \"{0}\": source is null"
msgstr "Hook (Manipulate) \"{0}\" 失败: 源方法为null"

#: ../../WorldGen.cs:71
msgid "Inspecting tile frame, you may experience lag."
msgstr "正在检查Tile Frame, 你可能会遇到卡顿."

#: ../../Timeout.cs:77
msgid "Interval must be greater than 0!"
msgstr "间隔时间必须大于0!"

#: ../../MiscCommands.cs:345
msgid "Invalid command. Perhaps you can quote it?"
msgstr "无效命令, 或许需要加上引号？"

#: ../../Timeout.cs:96
msgid "Invalid id!"
msgstr "无效ID!"

#: ../../Timeout.cs:72
msgid "Invalid interval!"
msgstr "无效执行间隔!"

#: ../../MiscCommands.cs:26
msgid "Invalid max players."
msgstr "无效最大玩家数."

#: ../../MiscCommands.cs:61 ../../MiscCommands.cs:157
msgid "Invalid player."
msgstr "无效玩家."

#: ../../Timeout.cs:91
msgid "Invalid syntax! Proper syntax: /clearinterval <id>"
msgstr "无效语法! 正确语法: /clearinterval <id>"

#: ../../Timeout.cs:67
msgid "Invalid syntax! Proper syntax: /setinterval <command> <interval>"
msgstr "无效语法! 正确语法: /setinterval <命令> <执行间隔>"

#: ../../Timeout.cs:42
msgid "Invalid syntax! Proper syntax: /settimeout <command> <timeout>"
msgstr "无效语法! 正确语法: /settimeout <命令> <延迟时间>"

#: ../../MiscCommands.cs:44
msgid "Invalid syntax. Perhaps you can quote it?"
msgstr "无效语法! 或许需要加上引号？"

#: ../../MiscCommands.cs:35
msgid "Invalid syntax. Who and what to run?"
msgstr "无效语法! 要以谁的身份执行什么命令呢?"

#: ../../Timeout.cs:47
msgid "Invalid timeout!"
msgstr "无效延迟时间!"

#: ../../Enhancements.cs:185
msgid "IPv6 dual stack enabled."
msgstr "IPv6双栈模式已启用."

#: ../../Json.cs:69
#, csharp-format
msgid "Json deserialize got undefined pair in object {0} (\"{1}\": {2})"
msgstr "JSON反序列化在对象{0}中发现未定义的键值对(\"{1}\": {2})"

#: ../../Plugin.cs:445
msgid ""
"Listening on existing address, attempts to enable IPv6 dual-stack without "
"-ip."
msgstr "正在监听现有地址, 尝试在没有-ip参数的情况下启用IPv6双栈模式."

#: ../../Mitigations.cs:671
msgid ""
"Main.ActiveWorldFileData is null. This probably indicates your world is "
"corrupted."
msgstr "Main.ActiveWorldFileData为空, 这可能表明你的世界文件已损坏."

#: ../../MiscCommands.cs:22
#, csharp-format
msgid "Max players set to {0}."
msgstr "最大玩家数已设置为{0}"

#: ../../MiscCommands.cs:15
#, csharp-format
msgid "Max players: {0}"
msgstr "当前最大玩家数: {0}"

#: ../../MiscCommands.cs:165
msgid "More than 20 players will be reset. Use -f to force."
msgstr "超过20个玩家将会被重置, 使用-f强制重置."

#: ../../Mitigations.cs:483 ../../Mitigations.cs:538
#, csharp-format
msgid "Nearby players: {0:F1}"
msgstr "附近玩家: {0:F1}"

#: ../../MiscCommands.cs:244
msgid "No accounts found."
msgstr "未找到任何账号."

#: ../../MiscCommands.cs:325
msgid "No command given."
msgstr "未提供命令."

#: ../../Timeout.cs:102 ../../Timeout.cs:123
msgid "No commands found!"
msgstr "未找到任何待执行命令！"

#: ../../PermissionCheck.cs:56
msgid "No permission check history found."
msgstr "没有权限检查历史."

#: ../../PermissionCheck.cs:60
msgid "Permission check history:"
msgstr "权限检查历史："

#: ../../Ping.cs:96
msgid "Ping failed."
msgstr "获取Ping失败."

#: ../../Ping.cs:92
#, csharp-format
msgid "Ping: {0:F1}ms"
msgstr "Ping: {0:F1}ms"

#: ../../Mitigations.cs:447
#, csharp-format
msgid "Set field \"{0}\" to \"{1}\"."
msgstr "将字段\"{0}\"设置为\"{1}\"."

#: ../../WorldGen.cs:33
#, csharp-format
msgid "Testing tile frame {0},{1}, granularity {2},{3}"
msgstr "正在测试Tile Frame {0},{1}, 粒度{2},{3}"

#: ../../WorldGen.cs:46
#, csharp-format
msgid "Testing tile frame {0},{1}..."
msgstr "正在测试Tile Frame {0},{1}..."

#: ../../WorldGen.cs:39
#, csharp-format
msgid "Testing tile frame {0}..."
msgstr "正在测试Tile Frame {0}..."

#: ../../Json.cs:29
msgid "The config is empty"
msgstr "配置文件为空"

#: ../../TileProvider/Misc.cs:79
msgid "Tile provider set to checkedgeneric."
msgstr "地图读写接口已设为checkedgeneric."

#: ../../TileProvider/Misc.cs:74
msgid "Tile provider set to checkedtyped."
msgstr "地图读写接口已设为checkedtyped."

#: ../../TileProvider/Misc.cs:69
msgid "Tile provider set to constilation."
msgstr "地图读写接口已设为constilation."

#: ../../TileProvider/Misc.cs:59
msgid "Tile provider set to default."
msgstr "地图读写接口已设置为默认值."

#: ../../TileProvider/Misc.cs:64
msgid "Tile provider set to heaptile."
msgstr "地图读写接口已设为heaptile."

#: ../../WorldGen.cs:51
msgid "TileFrame completed without error."
msgstr "TileFrame执行完成, 无错误."

#: ../../Timeout.cs:52
msgid "Timeout must be greater than 0!"
msgstr "延迟时间必须大于0!"

#: ../../Plugin.cs:34
#, csharp-format
msgid "TShock is running under {0}, some features may not work."
msgstr "TShock正在{0}下运行, 部分功能可能无法正常工作."

#: ../../Mitigations.cs:453
#, csharp-format
msgid "Unexpected AcceptPartialUpdatedConfig {0}"
msgstr "非预期AcceptPartialUpdatedConfig值 {0}"

#: ../../Mitigations.cs:314
#, csharp-format
msgid "Unexpected coin {0}"
msgstr "非预期钱币 {0}"

#: ../../Enhancements.cs:88
#, csharp-format
msgid "Unexpected option {0}"
msgstr "非预期选项 {0}"

#: ../../Json.cs:183
#, csharp-format
msgid "Unknown packet type: {0}"
msgstr "未知的数据包类型: {0}"

#: ../../Json.cs:198
msgid "Unreachable code: PacketFilter is not a bool or string"
msgstr "Unreachable code：PacketFilter不是布尔值或字符串类型"

#: ../../Json.cs:104
msgid "Unreachable code: ReadJson is not a Optional"
msgstr "Unreachable code：ReadJson不是Optional类型"

#: ../../Json.cs:96
msgid "Unreachable code: WriteJson is not a Optional"
msgstr "Unreachable code：WriteJson不是Optional类型"

#: ../../LangCommand.cs:59
#, csharp-format
msgid "Unrecognized culture {0}"
msgstr "无法识别区域设置 {0}"

#: ../../Modded.cs:64
#, csharp-format
msgid ""
"Unusual name change detected: {0} claimed the name \"{1}\" but previously "
"known as {2}"
msgstr "检测到异常改名行为：{0}试图将名称从\"{2}\"更改为\"{1}\""

#: ../../Modded.cs:82
#, csharp-format
msgid "Unusual packet {0} detected at state {1} and disconnected. ({2})"
msgstr "在状态{1}收到异常数据包{0}，已断开连接连接 ({2})"

#: ../../TileProvider/Misc.cs:82
msgid ""
"Usage: /tileprovider <default|heaptile|constilation|checkedtyped|"
"checkedgeneric>"
msgstr ""
"用法: /tileprovider <default|heaptile|constilation|checkedtyped|"
"checkedgeneric>"

#: ../../MiscCommands.cs:137
msgid "You do not have permission to reset all players characters."
msgstr "你没有权限重置所有玩家的角色数据."

#: ../../MiscCommands.cs:151
msgid "You do not have permission to reset other players characters."
msgstr "你没有权限重置其他玩家的角色数据."

#: ../../WorldGen.cs:34
msgid "You may experience lag."
msgstr "你可能会遇到卡顿."

#: ../../MiscCommands.cs:180
msgid "Your character data will be reset. Use -f to force."
msgstr "你的角色数据将被重置, 使用-f强制重置."
